試著不要叫警嫂 試著叫曱甴乸/狗乸

同佢有親啊嫂佢老母
根據被動搖既曱甴乸港女無腦思路：

1.曱甴乸同狗乸啊 咁難聽
2.仆街我做錯咩啊要俾人咁侮辱
3.隻死曱甴衰佬返到嚟 呼呼喝喝又唔理頭家因為嗰少少OT錢喺到嘈生晒
4.今日出去買餸俾陳師拉暗串我係狗乸 我做錯咩喎 你估我想㗎
5.最衰都係條仆街曱由

1推

2 推

3推

4推

5推

6推

7推

8推

9推

警餿

10推

藍衫生毒瘡，白衫笑呵呵

11推

12推

13推

14推

15推

16推

軍雞

17推

係尿兜，係人都可以對佢任射

18推

CONDOM渣 係鬼軍

返去產卵啦曱甴乸

呢個朵幾好

19推

20推

Push

叫SP

慰安婦

狗閪

21推

呢個又唔好 易俾位人入

OK。順口。

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

22推

23推

24推

25推

26推

27推

28推

29推

30推

31推

邊隻曱甴乸負皮

32推

33推

34推

35推

畸形BB媽媽

36推

pull

37推

隻白衫曱甴日日喺到指鹿為馬

叫曱甴咪仲衰

咁一係叫黑警臭雞

38推

狗廁

推

都可

狗用公廁閪

推到第幾 唔記得咗了

39推

40推

push

41推

42推

咪撚俾啲藍曱甴 有一絲可以引以自豪既感覺

狗乸幾好

43推

44推

9la

我都覺

45推

46推

林奠死咗未

未

狗乸3P

47推

48推

不嬲都唔叫警嫂
同佢有親咩
仲要嫂係大佬個老婆
你地鐘意認班叫做大佬咪叫嫂囉

人係自私的 自己冇做咩但被人貫污名邊個會鐘意

49推

50推

軍妓啦叫

51

52

幫推

53推

多謝手足

光復香港

時代革命

甴近平 有手足同我一樣諗法

黑警ot
狗乸3p

成日見啲支那仔女問 你地破壞_____(自行填充)____，就係你地爭取口中所講既民主啊？

之後之支那豬見到就覺得國人真有文化

心諗和平示威200萬都試過而家有改變到咩 我地吸取歷史嘅教訓向政府表達我哋嘅訴求 同你地呢啲反日燒車燒樓既死暴徒唔同

叫二噁英(乸)

手足有創意

軍妓
仔女就孽種

生物題
曱甴有無撚？

真 一直唔明點撚解叫嫂

我都叫 水炮車

我都想問 明明係對立

臭化狗閪

你老婆係__ __ __

不才唔清楚

慎入

老師晚上好

輕輕一推

咪撚再叫嫂
好撚難聽啊

大力一推

聽到就發火

好！冇問題！

thanks手足

推牙

曱甴閪

sor笑咗

再推

唔記得推到第幾了

同阿sir , madam 一樣

咪再咁叫呀

傻閪藍衫 我係白衫我都叫你日日tg啦又唔洗白衫食
Pprb果D一日坐2個鐘 又唔洗食煙 份糧係藍衫double
藍衫射完tg仲要上前罰企

到時成班白衫錢又有 名譽又有 得閒爆下料比老豆搵仔必要時當藍衫condom咁捨棄
到時屌埋藍衫d老婆容乜易
反正都係肉便器 有錢就玩得啦 你老婆貪你張毅進文憑咩

認同
嫂你老母咩

藍衫狗真係好撚搞笑 成隻傻閪咁天真 以為自己真係英雄其實只係白衫高層狗隻condom你地冇做錯吖嘛 唔講呢啲嘢幫你地班弱智仔洗下腦 你地點博命做condom啊

直接叫水炮車？

驚狗隻太蠢get唔到

同你有親啊

叫佢地做麻友

推推

正視聽

再幫推

一齊改口 分化你我有責

我6月已有講緊
俾人屌到飛起

視聽不正心必歪
正視聽啊

講得好

唔好俾狗隻任何相關人士有任何一絲自豪圍爐晚機會

謝手足

狗乸啦
夠順口

而家仲有港豬去野餐真係屌佢老母

想話曱甴乸是咪即係識飛果種飛曱甴

你地真係好衰 好大壓力 我要同我個警察老公離婚啦

嫂咩鳩
有親咩
正視聽啊推佢老味閪

Pish

有冇師兄教用大陸拼音打

好似係大隻同對翼大啲

google translate 繁轉簡 下面有大陸拼音

佢地好似仲有暴力傾向 早走早著

去

軍妓

嫂佢老母

屌

曱甴乸

狗乸ok

mon po狗你睇下你老婆因為你被侮辱啊

pishh

pishhhh

ho yeh
push

大家鐘意曱甴乸定狗乸？

9la好似順口啲

香港暴徒好暴力 帶埋啲仔女返大灣區算 離開老公

嫂你老母
邊個係你啊嫂

叫水炮車算啦

驚佢地太蠢get唔到

咪撚再講警嫂

sor 一早叫開狗乸

同警甴做左老襟所以先咁叫 但警嫂真係太好砌 好難戒阿

推推推 狗乸

如果出動水炮車 可唔可以叫警嫂

太長
要短少少

一係叫警察做過街老鼠
老婆/女朋友就係： 老鼠屎

有啲搞笑

臭西

畸胎母

Bitches

黑警開ot，狗乸玩3p！

水砲車

狗乸